［集思廣益］ 男友廿歲生日點慶祝

諗好咗去海洋公園 再請佢食燒肉放題
仲有冇野好做？
利申：真絲

book 酒店
睇一日十回射精av溫習
上房比粒偉哥佢食
照劇情做

樓主十六歲？

搵條仔同佢玩互射

洗幹淨屎眼畀佢破處

比個屎眼佢奶

搵條女同佢扑野
玩之前放部機錄低佢同條女
之後即刻放上網加唱衰佢話佢出軌
講埋比佢老豆老母知
等佢變賤男 之後就同佢講話冷靜下
一年後佢生日再同佢講返個真相
比個驚喜佢
佢應該永世難忘

畀佢一個人靜下仲好
買畀我份禮物唔好太平

幫佢約高級G

慳返海洋公園錢，直接請佢食你塊燒肉

廿歲

係我強姦佢定佢強姦我 我睇唔透

搵條仔好玩d

咩禮物會好d?

扑野

Next

推一推

再推

送飛機杯, 實用得著

推

送咗個r-20 近期佢持久咗